
                      Pésima. Es muy triste que tres actores de renombre pierdan el tiempo haciendo algo tan pobre.Julia debería escoger mejor sus guiones ya que es la que más tiene que perder.
        
            